黃大仙撚: 成條街都係木棉花

係咁衝入個鼻

叫民賤聯爭取斬左D樹佢

元朗too
大風少少 好似落雪咁

巴士車箱都有一兩舊飄飄下 痴撚線

香港:棉花
日本:櫻花

區花